[on9工] dllm big4 有無咁辛苦呀

見到啲朋友個個日日都2,3點放工
真正想幫佢地講句 我dllm big4 個 sch !!!!